識好多人話612同71好暴力，經驗琴日今日就已經覺得啲懷疑冒警人士抵死

經過
打錯字